[準備復操] 車路士球迷暨黑警死全家支那滅黨討論區

Hawk's Group

發覺踢過我轟d金球獎
多數a米人
古烈浩 軍刀 韋亞
遺憾係撚伯差d拎到足球先生

中共唔洗死全家？
打多兩隻字都唔做？

屌一心諗住9up
冇睇到支那滅黨

全国死清光

標題師全面退場

五大訴求呢
係咪唔記得手足啦

下年Euro 2021
我車做大户

Tammy CHO Mount Sancho 切狗 CHO RJ

全部斷撚晒腳啦班廢人

點解post 頭冇馬迪狗古狗車頭相？我就快忘記身為車迷嘅憤怒

中完武肺自動學識影分身

睇完了 傳奇飲水真係賤過雞

Time is running out for Danny Drinkwater

In 2016, Drinkwater was rightly celebrated as a vital cog in the Leicester City team that stunned the world by winning the Premier League. Now he is in danger of becoming more widely-renowned for scandals off the field. In the last 12 months he has also been charged for drink-driving after crashing his car last April and been in a fight outside a nightclub five months later.
....
....
Former Leicester manager Nigel Pearson gave a little bit of insight back in 2014 as he presented Drinkwater with the club’s Player of the Season award, referring to him on stage as a “complex character”.

There was no talk of altercations with team-mates back then. Although, in training he was very intense and self-critical over any mistake he made. For example, if a pass was misplaced, he would berate himself and even punch himself in the face, much to the bemusement of watching team-mates.
....
....
Drinkwater had joined Leicester in 2012, but chose to remain living in the Manchester area. It’s where he was born and also where his football developed, having come through the academy ranks at Manchester United.

A desire to be close to family members has been a consistent concern throughout. One source suggests his tendency to withdraw from, or not make himself available for, England squads is because he didn’t want the stress of travelling and being away from home, especially if he wasn’t going to be playing.

------

The real turning point in the 30-year-old’s professional life came at the end of the following campaign, when Chelsea made it clear they wanted to buy him in order to reunite the midfield partnership with fellow title winner N’Golo Kante.

Drinkwater made it clear he wanted to leave from the get-go, but this didn’t mean Leicester would sell their asset on the cheap. The asking price was firmly set at £35 million and yet bids of £18 million, £25 million and £27 million (plus add-ons) were made and swiftly rejected.

Increasingly, Drinkwater became more disruptive and handed in a transfer request to try to force a move. It is believed his actions upset several members of the club’s hierarchy and he had arguments with director of football Jon Rudkin towards the end. He was warned by others that his behaviour was out of order and could actually scupper his chances of joining Chelsea.

Drinkwater was an unused substitute for his first Chelsea game at, of all places, Leicester. One source has told The Athletic how Conte was warned by a member of the opposition staff after the match that his new signing was not in the best condition to play because of what had gone on over the previous two months.

The drink-driving incident sparked more talk about what Drinkwater was getting up to in his private life. With no football to occupy him, going out had become more of a norm.

However, sources insist this shouldn’t be misconstrued as him having a drinking problem or being unprofessional. “He was a lad in his 20s,” as one friend put it. Another remarked that there were periods where no alcohol was consumed for “weeks”.

There were achievements off the pitch too, the most significant coming last March when he proudly opened his own restaurant in Manchester called Foodwell.
....
....
The chance to escape Chelsea two months earlier had been taken away. Cesc Fabregas was also keen to organise a transfer elsewhere and the club made it clear that only one of them would be let go. It was the Spaniard who got his wish, securing a switch to Monaco. But by setting up a new business, it showed Drinkwater was using some of his Chelsea fortune and spare time wisely.
....
....
Burnley made a bid to take him on an initial six-month loan with the view of extending it in January for the remainder of the season. The fact Chelsea agreed to pay £70,000-a-week of Drinkwater’s wages though showed just what kind of price had to be paid just for him to find a new team.

It was always going to take time for him to match the physical levels of his new team-mates, but those close to the club suggest that he fitted in well and there were no problems with the Burnley players. A full 90 minutes in the Carabao Cup against Sunderland, albeit in a 3-1 defeat, was promising.

But the nightclub incident, in which he sustained ankle ligament damage as well as bruising to his face, came just a few days later. It was a setback he never recovered from.
....
....
Tellingly, Burnley team-mate Erik Pieters spoke positively about Drinkwater afterwards: “It takes time, but that’s normal. He didn’t play for a while, but he’s looking good, he’s feeling well. He’s a great guy, he’s funny. He fits perfectly.”

Sources suggest it was Drinkwater’s decision to cut short his loan at Burnley because he wanted more game time — another sign that he wasn’t just content to just pick up a pay cheque.

That is when Villa came calling. From manager Dean Smith, to assistant and former Chelsea defender John Terry to those in the hierarchy, Drinkwater’s experience was regarded as an asset in their relegation battle.

Only four starts, in which he has been subbed all four times, have followed, though. The first came in a humiliating 6-1 reverse at home to Manchester City and the last was over a month ago.

One can only guess what was in his mind when he squared up to Jota during a six-a-side game, but perhaps all the frustration of what he’s been through over the last three seasons came to the surface.

Tammy Abraham is reportedly demanding £180,000-a-week to sign a new contract at Chelsea.

[The Athletic]

welcome C.Wilson

好彩有topic提一提
頭先唔記得曬班狗同中共啲惡行

Thankyou and goodbye Tammy

韋神呢
係咪唔記得佢既貢獻啦

Too long don’t read
真禾特做乜

Chelsea have made their Millennium Hotel at Stamford Bridge available to NHS staff assisting with the coronavirus outbreak and the club will cover the costs

Chelsea >>>>> C朗

不過咁玩會唔會陣間SB爆發

SB呢個terms第一次聽

Stamford Bridge

賣走呢條契弟 買haaland 吧

tammy 有18萬
咁willian值幾多？

Legend

仲有兩年約
唔續約就等俾人雪兩年啦

佢同堅尼地置頂啦屌

係咪癲撚左呀 踢得一年入得個幾球波 十八萬 十萬都俾多你啦 歐聯又入唔撚到波 同獌隻福狗又差幾皮

唔好簽囉，睇下有邊隊肯比180k佢
下半季唔係青訓佢甚麼都不是，屌柒左佢好耐

簡尼收緊200k
Tammy request 180

譚大袋躝啦

維穩鷹早排話佢一定會續

唔肯比佢咪走囉

佢轉會去其他big 6 一定有球隊會match 180k 周薪

你覺得球會仲有條件可以放棄佢既咪唔好續佢囉

一朝得志 走啦 睇下你出去話要180k有冇人睬你
去番踢英冠啦

山曹去曼聯頂山齊士做新山狗

大家估下team of decade有冇安仔😎

好撚耐啦，你去完駿洋村成個月？

英人+青訓，球會都一定續啦

180k忽撚咗上腦

18萬係咪傻，當自己係kane啊

青訓好難唔續

如果跟鷹嘅講法佢會續約咁應該預最後都係150-160k 同Kepa參唔多
同埋用Kane比根本唔合理 係熱狗出唔起錢先得200k 佢去其他隊實有300k 去獌分分鐘過350k

Jose😭

Conte

Sarri

英國逼害油王佢都肯開放酒店畀醫護住

Kane都唔撚值呢個價，何況佢

Abraham wants to be on equal terms with fellow Blues youngster Callum Hudson-Odoi, who recently signed a £120k-a-week deal, with performance-related bonuses potentially bringing it to £180k.
[The Athletic]

應該同CHO一樣

油王

Marina

Chelsea Football Club is joining the medical response to the coronavirus outbreak in London with the news the National Health Service (NHS) has accepted the Club’s offer to make the Millennium Hotel at Stamford Bridge available for NHS staff.
The initiative came from club owner Roman Abramovich and, after contact with the NHS was made by Chairman Bruce Buck, it was decided the best way Chelsea can assist the NHS is to provide accommodation for NHS staff. Mr Abramovich will be covering the costs of providing the accommodation.

Many of the medical staff will be working long shifts and may not be able to travel home or would otherwise have to make long commutes. Local accommodation helps maintain the health and well-being of these crucial personnel at this critical time.

This will be for a two-month period, and then reconsidered in light of circumstances at the time. NHS staff will be those working in hospitals in the North-West London region, but that may extend to hospitals in other districts.

The number of rooms utilised will depend on demand but potentially all the rooms in the Millennium Hotel could be given over for this purpose. No staff showing symptoms will use the hotel.

Millennium Hotels and Resorts, who manage the hotel, are supportive and assisting the club in providing this service to the NHS.

油王 呀布 我愛你

+2gc

油狗太林善俾英豬逼害都以德報怨

原本諗住下年1月去睇足成個星期波
而家咩都冇了

如孩兒能伏於爸爸的肩膊 誰要下車

卻霎眼 看出他 多了皺紋 而他的蒼老感 是從來未覺 太內疚擔心

之前離婚比女人呃曬d錢
依家仲做英國政府隻醫療兵
證明油王除左有錢其實都係一條毒撚

Kane點會唔值

Respect 老闆

油油

要吹奏油王了
唔介意唔買人
最緊要油王安好

油狗又冷有人情味咁

希望英國佬見要油王以德報怨 俾佢入境再整新球場

120k+bonus 60k又ok既 同大袋一鳩樣

譚條友得半季貨仔 就獅子開大口

Tap In都未試入晒就學人開180K
畀你試入埋Tap In會唔會要280K

點解會打咗識做試

love post呢?

唔好續囉傷住踢左咁多場
第一季擔正歐聯加英超15球4助攻
講到垃圾都不如咁

話佢未有料開180K啫
幾時講到佢垃圾都不如

咁又真係未到垃圾水平 仲有下半季好似傷住踢

有咩唔值英人加咁後生第一季擔正仲要傷住踢
都入到15球4助攻
你唔出以個價佢走去其他球會都一定有人開比佢

最衰都係大袋，仲要中埋肺炎
第時復操都唔方跑得快

你快撚d中武肺死啦

On9

屌你收口啦

free走咗人哋開180k畀佢同續約有180k係兩回事。
tam仔180k真係有少少獅子開大口，其實最多值130k

如果base係120k同袋一樣
只要踢得好有bonus到180k
有咩問題
120k如果踢到一季20球既話已經值得加到180k比佢

其實如果係計 120k做底都還可以 你估佢拎唔拎到啲bonus

Mount偷雞去踢波就比球會罰16萬鎊
咁就百幾萬

Roman OUT

Whyyyyy

成班青訓拍片玩滴波廁紙
Tammy 勁

油狗
英國政府真係欠撚咗佢

罰得少啦

睇得出佢真係好鐘意踢波
其他撚樣就係吧比人影到
佢比人影到就踢波

法比仔

叫好少少

Willian: “My contract really ends I think in July. And if I had to play on those dates, in these months, I think it would be no problem for me to end the League in a way which would be loyal to the club, as they always were with me.

Regardless of a signed paper. But it’s clear that this is not a certainty, we don’t know what can happen. But without a doubt, as always, I will always be ready to give the best to my club regardless of my contract situation.” #CFC

#WillianIsRed

冇得屌閪 個人已經傻咗

而家吹撚到要借古天奴

好失禮咩

冇位俾佢踢喇

30m借wo

借都30m

原來尋晚admin痴咗線

好大陣腥味

傳奇米基爾

班英撚對住俄狗就咁撚強硬，對住支那就奶晒袋底咁

回家吧

佢同阿衣一齊做衞生大使

係
雙重標準

販民好似唔願初選

派清:唔好鬼打鬼出邊個都投！唔係點對得住手足！

話自己係黃就大把人投票袋10萬一個月
梗係得撚閒同你初選
永續議席

販民自己黨與黨之間都未必傾唔掂數啦
白鴿同公民袋一定要多席，啲販民細黨又要分
不過初選對素人或者本土啲冇資源嘅人唔著數

所以話呢班柒頭只係為咗議席
最唔想港共收皮就係泛民

墮駒上星期開始已經開始屌啲素人啦

呢條友都仲夠膽走出嚟柒
六月頭仲支持修例
見民情唔對就扮冇事轉軚

其實即使有初選，都係民主動力先有資源同統籌力去搞架喇，本身對素人已經唔friendly，但睇怕泛民都係驚一啲邊緣人例如黃碧雲涂謹申，甚至楊岳橋初選都輸掛

黃碧雲呢d退啦屌
留譚文豪許智峯果幾個算啦
屌你老母白頭佬果d仲係想選
真係on9

咁玩法轉頭又傷過

屌玩乜撚野抖音

外國宜家好興玩

睇黎差唔多好返

希望英超歐聯開返可以全隊100% fit齊陣去踢

歐洲D admin 全部都CLS
曼城之前玩過三關

London 好多tik tok廣告

抖音外國發展得好成功，日本基本上後生都玩
之後外國，突然美國都好多後生玩

Reuters

Younger people in France and Italy are falling seriously ill from coronavirus, a worrying development that suggests young adults are more susceptible to becoming sick than earlier thought, a White House official said. For live updates:

班白皮豬再係咁就死梗

佢老婆同個繼女咁正係屋企都有西屌啦

疤傻撚左？立即同球王安繼約拎安仔換啦
從來只有疤追我地撚含
邊有我地車做疤水魚

成班傻仔以為選垃圾會真係可行
咪選之前已經分裂咗啦
沈旭暉套嘢係有用 不過係紙上談兵
根本上泛民先係最大阻力
呢班老屎忽為咗錢/權一定唔會讓路

你對唔對得住死去手足

鬼佬將卷廁紙周圍踢再拎嚟抆屎都幾污糟

的完粒香口膠擺返入口都敢啦

沈旭暉套理論太理想
理想販民會出盡奶力去「光復香港」
理想共產黨唔會使橫手，會「跟足規矩」

Twitter有吹水新聞話activate左Ake buy-back clause
不過唔係過撚左期咩
等鷹神解答

傳過好似係仲有

屌唔撚緊要
但又拎唔到新方向出黎
個運動等收皮中

成個政治大氣候
政策素人先着數
支聯辦都搵李梓敬踢走容海恩
泛民唔搞初選一定會第一個死先

但唔係話班素人唔肯初選咩，佢哋成堆都覺得自己係小麗同朱凱迪，個個都覺得可以後上

其實區議會嗰時已經有啲初選都係啲空降大黨大石壓死蟹逼走啲做咗幾年區嘅素人啦，由泛民自己渣莊嘅初選

佢都唔算睇得販民太高
佢都有講過傳統泛民呢廿年黎實在太廢
佢只係俾advice
不過佢幻想共狗跟遊戲規則玩呢個就真

過去咁耐啲人政治意識冇咁高冇所謂
呢屆選舉飯民搞唔掂一定變過街老鼠
放長雙眼睇下佢地點搞

踢走容海恩呢招其實好高
表面上睇落似建設內閧
但其實對家一早諗定點樣盡吸選民同分票源
西門個整體package唔錯 條仆街吸到唔少中年藍絲嘅票

其實借黎做乜 又阻撚住啲後生 踢得起又唔係自己

椰狗躝

佢係想共狗一係跟遊戲規則玩，我哋就可以食住上
一係唔跟遊戲規則玩，美國可以食住上
老泛民的確會係最大阻力
後生嗰啲退黨好過啦

Yes
其實根本美國佬唔出手我地等收皮
而家就係要做d野迫美帝出手

之前啲DQ唔計

呢個係國際政治博弈
佔中都大把勇武手足俾黑警私刑打到仆街
美帝都無出手
咪因為黑馬唔想得罪支那放棄左香港

而家美帝又會幫香港出聲咪因為對支那政策改變左
想利用香港打擊支那
而家香港人自己唔做返d野美帝無藉口幫你

Welcome back Ake

啱啊，繼續認同個制度，唔駛變煙士就點都係煙士，只係人地想唔想打OK？

都係嗰句啦，你玩功能組別嘅同時肯落自己個名落制裁名單先算啦

唔認同個制度
想變可以點變？

有班激進派日屌夜屌
但叫佢交個方案出黎點樣做又永遠交唔到
沈旭暉個方案幾唔完美都好都叫交到d野出黎

Jadon Sancho in the Bundesliga this season 🇩🇪

👕 23 appearances
⚽️ 14 goals
🅰️ 16 assists

Serious numbers. Serious player. Seriously only 19. 🤯

Welcome!!!

Sllm

聯賽最快4月30先開番

根本係下一個包皮級數球星，200m + 400k 都抵比

Generational talent
搶到佢嘅話等同當年搶到Hazard

Agger
屌人地個plan容乜易
問題係有咩更好嘅方法

正如我守龍肯定唔係最理想
但唔出我仲有咩選擇

賽盃真係好想踢得晒成季
我哋肯定落第五

咪叫咗你班泛民加晒功能組別議員，而且參選嘅同時加埋自己個名善制裁名單囉。成日話路線路線，都係嗰句啦，幾千蚊做黨主席都有路線圖架，食屎都可以列晒step出嚟架，有晒方案喇做唔做啊？

咪偷換概念偷到咁柒啦，泛民呃鳩你進攻功能組別可以體制內爭取到雙普選啊

同埋沈博都縮撚咗，話今次太急就將，要我地部處多四年喇on9，瞓撚醒未啊？

仲有之前有手足開post叫參選嘅人promise全力議會抗爭都俾人圍啊，仲講咩啊？

派精又陰啲陰啲出嚟含泛民屌其他派

而家俾個機會你呃鳩我
問你應該點做又答唔出
我唔係話係批評泛民有錯
班友不嬲抵屌
但支共而家殺到埋身
你話唔玩選舉無問題
但你又up唔到有咩替代方案
叫人點支持你

要講嘅講晒，選舉完咗咪又係要認清現實渣磚頭，唔好同我講咩過半就OK啦，基本法已經講明人大說了算，連法都唔駛釋架喇。同埋政府除咗緊急法外，仲有招「先訂立後審議」架。繼續迷信制度內有變化囉，票呢本身你投唔投真係唔關我事，特別係功能組別你我又唔係有份投，但話進攻功能組別係出路嘅都係騙子同賤人，我最唔撚抵得人咁撚蠢覺得呢條橋有用啊，特別係人講就信連基本法都唔睇

有人同你講食屎會抗爭成功你食唔食啊？呢個唔係有冇替唔替代方案嘅問題啊，係做緊唔同嘅嘢，帶香港人行回頭路啊

屌係撚唔知咩
都話本土派有好既打爭路線我一定支持
但個問題係抗爭已經走入樽頸位
街頭抗爭又便衣狗多過人
問左你成板有無比立法會選舉更好既抗爭辦法你又答我唔到
咁你叫人點撐你

屌
我不嬲有本土投本土
無本土先投泛民
咪老屈

我都係修正少少，因為有班人本身都唔會夠膽拎磚頭，唔敢拎唔緊要，仲要呃人講磚頭以外都仲有得喺制度內玩，所以中共出咩招，都總係會說服自己仲有得體制內抗爭嘅，我收返「選舉完咗咪又係要認清現實渣磚頭」，正如我頭先講，沈博都已經講定今次fail就再部處多4年，永續功能組別吧

英超再推遲到 4月30之後

而家唔係叫每一個人都一定要支持選功能組別喎
而係有啲好似你咁嘅人
提出唔到更好嘅方法
淨係識屌人個plan唔work

兄弟爬山各自努力
如果有人認真想選黨主席
都希望佢成功
但我會提出我認為短期內更可行方法（e.g.爭取立會過半）
而唔係好似怨婦咁追住佢屌

都2020年啦
好應該明白只靠屌人係唔會贏

派精你都係講返波算論識波你應該呢到最勁

明知玩制度內抗爭係倔頭路 但係又要包裝做可以成功嘅抗爭路線 然後話人冇其他路可以行 咁都可以叫抗爭辦法?
提出一個唔會成功嘅計劃 然後話其他人冇計劃所以要支持一個到最後都係失敗嘅計劃 咁都講得通?

屌那星做咩撚野咁撚多人玩支那抖音
今季好在冇印到美國狗唔係中撚哂伏

今次武肺已經意識到呢個世界得返台灣同香港反共

玩個app就當人奶共你會唔會極端左啲
你問佢地都未必知抖陰係大陸開

我幾buy肥仔享利既玩法
選前集體立一個憲章
入到議會後乜鳩政府推出既議案都會否決
直致迫使政府接受5大訴求為止
再係立法會爭取過半數爭取否決權

制度內抗爭有制度內抗爭既玩法
但問題係無論泛民本土都係
入到議會都無抗爭既覺悟
連標榜十分勇武既熱狗
蟲泰都非常錫身
無呢個抗爭既覺悟就唔好撚去選

因為夠晒近咪最清楚中共衰嘢
但班離地球星趁熱鬧玩下都有得屌

呢個假車會去獌

3月份都已經為個位爭餐飽
仲有半年 你估仲有咩陰招會做唔出？
未選已經分裂咗啦
沈國師條路2004年咪行過囉
沙士+71效應 咪又係收工
過咗十幾廿年又行返回頭路
比例代表制根本好難贏
泛民次次驚輸就告急 累死自己友

我夠知2020仲玩議會抗爭係戇撚尻
但而家我地憑乜去同人玩制度外抗爭
一日唔全民勇武根本所有野就係out of convo
冇咁嘅諗頭大家就乖乖地玩番呢個遊戲啦
係好撚難聽，但都係現實者

Buy sancho la diu

意甲祖雲達斯球會將主教練沙利(Maurizio Sarri)列為重點保護對象，因為他們認為他屬於高危人群。
《全體育》稱，沙利符合感染新冠病毒高風險人士的各項特徵，61歲，一天抽60根菸，得過肺炎，而且祖雲達斯已有兩名隊員確診( 魯加尼(Daniele Rugani)和馬杜迪(Blaise Matuidi) )。雖然此前病毒檢測沙利為陰性，但球會仍安排醫療人員，為他提供日常各項所需幫助。
沙利本人在都靈自我隔離，但情緒不錯。朋友維爾吉里透露說：「他想念日常生活和訓練場，但很多工作他可以在家做，他看比賽、研究訓練錄像和球員數據，他就像一台機器，如果你問他對國米時古達度(Juan Cuadrado)跑了多少公里，他能給你說出他向前跑了多少、向後、向左向右各跑了多少。」
「他還會打電話給哥迪奧拿(Josep Guardiola)，就轉會市場上的傳聞開玩笑。」

Plz come back 沙爹

如果今次立會唔過半就推23條了，咁你仲投唔投白票啊屌

23條只有612 多次先有機會頂到

好似話西瓜想偷走

靠班賣港販民賤種去抗惡法就死得人多啦

沙

所以今次推自己人囉
老/新泛民唔合作？
白頭佬當日七一結果就畀人拉低

Mount RJ 史達寧 大袋 細殺龍霸

年年都傳古天奴悶唔悶

屌借古天奴不如買占士新聞佬on99

占士仲廢

借黎試下，唔掂再退貨都冇壞

230k

For the players currently at home, there is of course the need to stay fit and ready for when training and matches do resume, and to aid that, all members of the men’s first team squad have been sent an exercise bicycle for indoor use and nutritional plans, which they can use with tailored fitness programmes to keep up their levels of physical condition.

原來部機係球會俾 以為係自己野

而家都推得啦，駛等9月仲要而家仲係緊急法緊，立法會都唔駛過

同埋老美擺明車馬就快制裁中國，佢未繼續吹風23條

Too long

有冇龍門冰室懶人包

希望Lebron James條柒頭中武肺

Hulk, Falcao, Cavani

Pato

當年點估到花膠終於上左車
又點估到佢咁撚廢

太遲啦
過曬巔峰先嚟

踢獌已經柒撚到喊
但係個個都仲以為佢會係車復活

captain mount
多黑鬼到

when we have captain mount who need captain azp

除左沙皮，個個神峰都係過晒高峰期先黎軍刀、費托、柏圖、老虎狗、伊度奧

有j咩
印象中屌嫁wo

韋亞 Vialli
基斯普就水土不服

老虎狗係costa?

法卡奧

Pato黎車我丁撚左好撚耐

Keep住係撚仔教落去mount做隊長都唔奇
MM=new JT

Eto’o 交足功課

佢就真係老
其他根本五勞七傷先嚟

反安=垃圾

決賽未開始 拜仁佔倒聲勢

笑死，2020年都仲講緊要過半數抗惡法
關鍵一席

吞精一開始廢到仆街
之後越打越有

換上黎輸12m
259

《Telegraph》報導，在武漢肺炎肆虐之下，英超聯賽在日前（19/3）宣布不早於4月30日復賽。各隊之間已有初步共識，就是不會宣布球季無效（null and void），以避開大規模的爭議及訴訟。在這個前提下，目前取得25分領先優勢的利物浦，很大機會可以加冕聯賽冠軍。此外，新賽季可能在9月的國際賽期後才展開，而轉會窗亦會延遲重啟。而今季餘下的賽程，將以閉門形式進行。

都合理嘅
不過原本想睇猁攞唔到冠軍生蝦咁跳

可惜仲係大把盲粉信呢套
泛民同班fans一齊落地獄啦

最大贏家應該係熱狗
休到son同kean出得返

各有各做姐
同埋可以唔選老泛民
選本土入議會玩串個party

同埋立法會過半數係可以抗惡法
03年老董本來03 71大遊行之後照硬過23條
都係因為田少、自由黨倒戈
立法會唔夠票先撤回23條

我地都有著數，我地都好多傷兵

獌清呢排點

留係屋企自我隔離

香港班外遊、留學撚 = 雷斯、蘇馬、明天、傷後迪加

被自爆

我認同旅行或者留學返香港唔自我隔離嘅應該打靶

不過最近點解覺得多咗好多屌黃店同埋香港人嘅post ？

仲有721啲文宣同行動post全部推唔起

其實龍門冰室咩事

我地呢輪個勢好番D
原本爭4得番獌
son同傾出番熱狗會追番上黎

拖到幾月先會取消？

如果間U話唔駛返學校考試嘅話我搵親戚擔保我留多三個月我都唔撚返香港著

最好cancel la
鏝九成九上訴成功/postpone
我地要頭四真係好難
太唔穩定隊波

你班兒登仔到底想點
日日見到有人確診就打晒飛機希望大爆發
但又走去屌留學撚返嚟播毒

港式攬炒
支持攬炒但唔準攬炒到我

我發覺我都幾好彩
原本歐洲未爆武漢肺炎嗰陣時，諗住去意大利北部米蘭、威尼斯

不過做嘢太忙所以取消咗，
過咗兩個禮拜之後就爆武肺

跟住三月嗰陣時原本有一個星期得閒，想去冰島， 不過機票太貴冇去到

跟住過多一陣Case仲多過香港

結論就係乜都冇去到

本身4月去意大利架我

而家咁樣去乜撚
留係屋企算啦

Live 一手資訊
英撚 / 白人 種戴罩未？
定繼續they don’t give a shit
又得佢地國家貨幣跌到8.9

一向攬炒係講緊經濟上
而家就變左成班人間垃圾就日日希望死大半人洗牌輪到自己發圍

佢哋唔鍾意用手術口罩， 戴嘅都係戴n95
原本Boris Johnson未講herd immunity之前， 十個裏面可能得一個人戴口罩

Boris Johnson 表示佛系抗疫之後， 地鐵唔止少咗人， 多咗人用N95，大約30 percent 左右

啲人多數係去機場先戴

講就話冇人戴， 物資價錢係最反映現實
嗰啲豬嘴filter一個禮拜內double價錢
有啲公司仲要買到斷咗貨

消毒紙巾食物全部斷市，完全係Failed State

有好多單

肯戴罩已贏
以為好似法國西班牙咁，要迫政府宵禁

英國有冇風話要宵禁

咩事暏？

就我所知得 慢煮 = 垃圾

未有送中都日日想打第三次世界大戰嫁啦
連登仔最想就係炸死誠哥但自己咩事都冇洗牌

其中一單 仲有貨van個單

我諗係因為Boris Johnson 表示武肺WFC

大家先開始驚， 佢講之前我身邊啲同學都照樣落club

Press con 之後超級市場成個貨架啲嘢冇曬

其實係有吹風話要宵禁或封關，
因為學校電郵同埋教授都叫所有國際學生快啲返歸

而且當地警察出notice都話可能淨係處理嚴重罪案， 有好幾單捅人都冇上大報紙

牙朗連廁所都射到前鋒朗

哇屌你同火撚屌咪出街
分分鐘比人桶都冇成本

牙朗連廁紙都射到前鋒朗

成班人連人哋攬炒你同你攬炒人哋都唔識分
仲覺得武漢肺炎幫手攬炒，炒條毛咩
要啲攬炒目標又咪仲係享受緊獨立關稅區地位
而家有事又有港共拎公帑幫手吊命

獌獸返咗香港啦唔係咩

咁而家嘅政治環境又唔可以同當時相提並論
而家所有港共嘅人做野猖狂咗好撚多
同埋絕對唔好諗著拎到過半數23條就立唔到法
柒娥一個緊急法大絕已經可以繞過立法會收我地皮

算啦 連登係已經俾人滲透得好撚嚴重
班友仔又冇獨立思考 極容易被控制
做好連登以外嘅文宣好過 唔好再留戀係呢度
我而家上黎都係睇波台

一個月前嘅香港
但英國今次啲抗疫真係衰撚過支共
基本上係乜柒都唔做 整係聽闣衛條奶共黑鳩講可防可控

安係班青訓心目中地位都幾高

KDB + RJ
D傳中

保隊長>azp

雷期條259

安

carvalho換25狗

換伊雲最好

卡華奴走果陣佢得10歲，識鬼波

都得

前面兩架坦克車 痴撚線

打撚死人

FIFA online 3屈機大法

放題佬右閘換走azp，中間雷狗out，唔放卡華路，卡希爾都應該排得先過雷狗

drogba +5 costa +5
好耐冇玩過

伊雲打rb 好似好啲
中堅要雞屌都唔要條259啦

有玩過 整到巴哥好廢

我想問我地正前係 有冇target
明明開到聲話買人 但係傳黎傳去都係攻中同翼

有星星巴哥

唔係里昂個dembele咩

有錢人 但係有星星廢托 好靚仔

我已經六日無出街

細個課咗千幾銀 切咗隊+5車路士

今日 廢托生日

Main reason why Lampard wants to keep him

同意

青訓偶像

食物儲咗咁多？

當年仲用緊25迪

食3星期都得

近十年最佳翼鋒一定係夏安
係得連登仔先左反右反

啲女都送上門

齊齊大爆發

要留住青訓先要留住安仔

連登仔:跟安學壞師

未即係條右路廢撚左10年囉

美國狗快躝

咁𠹌多

跌撚死佢就啱

玻璃腳之謎終於解開

Awwwwwwwww~
Un~be~lie~vable

聽到加利狗D高潮聲

俾真力

Michy 2.0

水貨味濃

咁老，西女人撚會買

回哂塘

咁牛蛙呢？

已成廢人

青訓：原來安是我最想留住的幸運

安=青訓傳奇

事實

想問下係唔係已經全員後勤員工驗哂係冇事
呢排冇追POST

呢件咪撚搞啦球王片都成個傻鳩咁

Pierre-Emerick Aubameyang - Chelsea have set their sights on the Arsenal striker in the next transfer window (Daily Express, March 20)

30啦喎

過多2年比譚接班

佢肯黎冇所謂
睇下價錢先

街拍英國佛系抗疫｜倫敦市中心如死城｜廁紙意粉全城缺貨？

Daily express = shit source

奧巴= 8m買你球會icon 扺到爛
一入阿區就知冇買錯
可翼可中鋒 幾有彈性

里昂嗰個法甲野

嚟緊我車200M買山曹又要做標王

呢季買得都係好野 今季有冇機

我轟轉做老人院好耐

佢想要冠軍wo
垃圾車英冠就攞到

高狗球王片

仲要官方自己整

Player of the year

全年入兩球不過PoTY都幾sad
雖然係應該俾佢嘅

高狗>傳奇巴仔

Welcome Coutinho!!!!!!!

agree 佢兩個根本就係golden dual core 缺一不可

Twitter有人喺London見到Sancho

Welcome ! Sancho !

依家英國幾乎所有野都要close就真係唔洗出街

唔戴罩等死

仲有冇人記得呢場波

早幾日美國個車twitter先J完一次，不過講起呢屆，我覺得反cup4:1個場最精彩

邊場反cup

應該話首回合慘敗次回合反cup對拿坡里，唔係一場入面反cup

武磊

武磊肺炎

中国人點可以唔中武漢肺炎

講起2012
我最印象深刻嘅絕殺唔係費托
反而係美利拉斯

我係拉美利斯球單刀

話說決賽
好多野都唔記得
老實講 場波好難受
因為由第一分鐘 開始比人老強咁
我已經唔記得好多位
攻到梅拿入波 我都覺得有種 終於要完感覺
到佢換走 好似例行公事 接受掌聲
然後一連串 一個角球ko
加時巴哥 輸12m 小豬掩面唔敢睇單丸射
施治天神下凡咁
成8年前 但某d位真係寧舍深刻

馬達射失嗰下心諗又係衰pen

果屆好有意義
我覺得係個天對杜奧巴林伯泰利施治呢一代既肯定

但遺憾係淫賤決賽無得落場
同埋捧盃無啦啦轉上看台
好撚寒酸
當然仲有保隊長橫空降世

佢要係倫敦揀定樓嘛

問下JT做乜鳩無啦啦踢山狗好過

唔係10打11可能輸呢 冇人知

保隊長爭捧盃真係on9

切

轉行電競師

係咪仲有獢同猛

咁上季沵最深刻係咩

唔戴口罩可以順便係寶福山買多層「樓」

沙巴單野太癲

佢個433最深刻
好多人都仲識背

kepa做領隊

我記得咁樣好似冇buff

60min
Kovacic > Barkley

鏡報：盧卡祖域惹怒皇馬，他已經被球隊推薦給車路士和熱刺

此前，據多家西媒報道，皇馬全隊正處於隔離期間，但前鋒盧卡祖域卻突然擅自解除隔離，跑回祖國塞爾維亞為女友過生日。據《鏡報》的消息稱，這一舉動已經惹怒皇馬，皇馬打算在夏窗將其出售。

消息稱，他已經被皇馬推薦給包括車路士和熱刺在內的幾間英超球會，而車路士表達出對於盧卡祖域的興趣。

另據車路士新聞網的消息，如果車路士簽下盧卡祖域，藍軍可能會參考高華錫的轉會，選擇先租後買的形式。

係就正 雖然鏡報

Yes
謝老四咪就係爭隻英超冠軍俾人笑成世
07/08, 08/09 實力最接近捧歐聯
但因為秦利12碼跣腳/北京電視機搞到輸鳩左

快-d簽，好中新意jovic

武泵 goal

Welcome Jovic

最後都係走唔甩個肺炎

Jovic 係幾正
但可能要搵多個人幫手開路

完全同意

希望真係買既總價格可以係60M（原價）之內，我估起碼都55M咁上下

艾巴咸好返未

佢今年真係好撚廢 one season wonder

見過達仲唔怕黑咩
柒左成季都仲50m
比連登仔做閪女人個位咪又係jllm

轉會原則：唔買白人靚仔前鋒

我哋有個世一開路中鋒

先借後買就正喎最多咪唔撚要

呢D白皮豬靚仔前鋒唔先借後買 真係唔好要
中硬伏 已經有幾個人版

又迷信
咁係咪買防中一定要買黑色大肉腸

豬蛇又咪白人靚仔前鋒
雖然唔係頂級同正選
又咪交足功課
Btw如果Jovic有得先借後買就梗係先借後買啦

我轟要俾var迫害幾多次

先借後買老鏈都去馬啦好過咩3000萬古一招

咪玩喇 點會有車狗唔記得呢場

其實05，07都好接近 但4強比利狗黑走左

2012根本係個天送比黃金一代
疤狗係咁中眉中柱
會長用左成世嘅救十二碼運
最尾巴哥完返08年on99食紅牌做最後一射
真係整定

仲記得嗰場會長全部捉啱路俾人作新聞話頭套入邊裝咗晶片

next season
odoi jovic ziyech
mount kovacic
gilmour
telles christensen ake rjames
kepa

6-0

啱先睇返先知原來蝗簽Jovic都用咗60M

高狗幾時先肯留返長頭髮加剃鬚

都唔知點解咁多人黎到車要剷青

好型

其實係甩頭髮 焗住剷青

幾似我

屌佢老母臭西油狗硬撚係要踢場濕鳩慈善波踢撚到切狗斷腳我一世都記撚得

Jadon Sancho asking price has not put @ChelseaFC off, been reported in the @EveningStandard. It’s all up to Jadon and his family. Will try my best to convince them @ChelseaFC is the club. #CFC

Welcome Sancho

又話做獌狗既

山曹阿爺阿嫲阿公阿婆都係倫敦
唔嚟踢車狗可以confirm係25狗

Welcome jovic

Sancho Jovic Ziyech
RLC Kovacic Kante

之前有ching話Kane唔值18萬pounds per week
原來Kane而家份約 20萬 pounds peer week

無啦啦 點解有Jovic

John Terry's Jadon Sancho verdict

Chelsea legend John Terry has said that the Blues should make a summer move for Borussia Dortmund winger Jadon Sancho.

The England international has impressed in the Bundesliga since moving from Manchester City and is said to be attracting attention from all across Europe and could cost as much as £120 million to buy during the window.

Terry has hailed the youngster and talked up a possible move to Stamford Bridge.

"I think Sancho is one of the best young players in the world at the moment, so he'd be a great addition to Chelsea's squad.”

傳奇隊長準備撘住Sancho仔膊頭返黎

後面一個都唔換 入一粒輸三粒

畀呢到啲ching做老細
應該仲孤寒過Marina

調轉左啦
係入3粒失1粒

班青訓係時候要笠sancho 波衫

撘膊頭返阿士東維拉

呢個時候佐仔仲想唔想番意大利跟沙狗

錯啦
係入1粒傷3個

譚狗乸 一口價9萬pounds per week要唔要

直頭不忠不孝

好！

譚狗點同牙傾比

辛狗唔黎車既話就可以正式宣佈佢係25仔

倫敦好好咩

先租後買就perfect

佢個樣都似呢種少少naughty既啡皮mk
我地班波牛剩係識home office踢廁紙同偷走出街踢波

我地都有壞孩子傳奇巴囝

壞孩子傳奇飲水

究竟華錫傷幾耐

公司棟嘢奶咗仲話星期一照常返 各位再見

擺老細上黎 報記者

有冇軌去入咗元朗
小心啲

No problem

屈臣氏office

班狗玩鳩衝威力好大

Tiktok

安係車真心好人緣
當年佢阿娘過身，佢去奔喪
個個都stand with w

果陣其實幾慘 返黎之後個正選位俾Pedro搶埋

戴巴拿

之前又話fake news, now real

真定假ga

零病徵
仲日日同條女做workout

個buyback好似過左

ask hawks

復操前會唔會做返test

Dybala

Lucas Perez 打fifa咁勁

馬甸尼兩父子中埋

係，英國水出名洗甩人頭髮

Sky sports 無

馬甸尼

車路士曾經有人求大衛雷斯回巢

大衛雷斯去年夏季轉投阿仙奴，當時他跟車路士只剩12個月合約，最終決定再別史丹福橋。他透露曾有人不斷請求他回去。

這位32歲巴西球星對Otro表示：「可以很坦白跟你講，頭3日或一個星期，實在很難消化所有情緒，大家都知道我跟車路士的往事。我跟這球會所有人都有感情，我掛念每一位。每個收到的訊息，人們都說：『回來，回來，回來，回來，我們在這裡等你。』」大衛雷斯更提到一個例子，有位75歲的男士，有機會曾跟他吃早餐，然後也傳訊息給雷斯：「我仍在此等你吃早餐呢。」

大衛雷斯坦承以心待人，但以專業球員的角度看就會覺得應該跳出適應的環境：「那是很重要的決定，阿仙奴是大球會，我希望讓這球會進步並再次輝煌。一開始不容易，但之後我開始適應了，現在我很快樂，希望跟阿仙奴做大事。」()

對英國情況又開咗眼

傳奇雷欺求下你

千祈咪撚返嚟

Ask hawk: 但係其實個buy back clause過左期未

係咪阿狗扮軌叫佢返嚟㗎

山曹 已經是切爾西的人

總有呢d人嘅

某會員

Jovic真係有啲保留 唔係話佢一定廢但如果係勁點會搶唔贏隻回塘賓洲馬

Jovic 係蝗人工好高

豬蛇留底啦
咁好嘅planb去邊到搵

因為賓馬好勁

事實係賓馬好勁

拖舟唔鍾意佢

皇馬今年賓斯馬carry晒
咁都回塘 係咪無睇過後C朗既皇馬

其實賓斯馬不嬲都敗家開
每場佢一定會失黃金機會
但佢之後點都會執得返一，兩粒
真係吹佢唔漲

羊都成日俾人話敗家
事實係佢入主英超之後無人入波多過佢

個個黃金機會都食得晒就已經係美斯、c朗既級數

羊off the ball 20
射門10

事實證明連登仔講波係得啖笑得把口9up

射失個啲睇到嘔血你有幾可見dc食硬會唔入

民主黨﹕我指吓個鼻，成班黃絲就要投我啦

好難叫jovic 降人工過車

繼續鬼打鬼
選舉路線就係最易分化反對派嘅手段

賓周馬神射手排第二都話廢

屌借Jovic老閪都接

佢俾人趕 講到明唔俾佢踢就走架啦
如果係借又有乜所謂 西瓜都係搏一搏

好撚多人冇睇波學人講波

賓周馬仲會突然間某場重要比賽爆seed 然後再儲氣無限loop

唔講咁多經 jovic先借後買 一定屌

鷹鷹 Jovic單料堅唔堅

咁似車仔某翼鋒

賓施馬係C7 走咗之後復活咗啦

先借後買抵玩喇 係堅就好

No la
所有轉會操作暫停
無人開工+太多未知因素 （合約問題、轉會窗時間、球季幾時完etc

120m sancho呢？

Sor自膠

姐係所有新聞都係煲水新聞

仆街支那狗
搞到連轉會都無得j

永續安仔

我估最後安同柏度都唔續，簽唔到辛祖，代替品變左85簽拜利，垃圾車劇本

85m*

加多隻zaha

諗多左，簽完拜利已經乾塘，剩番10m回購boga差唔多

有critics 講緊大球會考慮緊黎緊個轉會窗未必會整單big deal ，因為武漢肺炎之後全球衰退緊你仲洗咁多錢實俾人屌到仆街
不過我估最聯嗰啲未必理呢啲啦，車仔近年執緊個形像就可能會諗下。。。

諗多左啦
我地四大翼鋒開季

又可以唔買人連續3個轉會窗
破熱狗紀錄

咪簽左ziyech
呢單應該計落下季

係喎zllm

彈佢鐘！

見到切狗跳繩都覺得佢會傷

呢條死廢人快啲躝

法比每日生活點過？

一頭一尾點忍

中間

good morning my neighbours

支那國幾撚時死
搞到香港咁樣
而家仲搞到車狗買唔到山曹
十四億人幾撚時心臟麻庳

班白皮豬完左呢壇野唔搵支那算帳就好全部自殺死撚左去算

英超做咩唔學西甲搞過Fifa 盃

Fa cup有

廢人切個妹都咁撚高

西甲意甲德甲都係諗住四月踢番？

想下好
淨講意甲有乜可能開得返

有冇人睇梗車fb，雷蛇防中不再是車區傳說

拖住先姐
同dse一樣
cut又唔得
唯有拖

摩sir = 雲加剋星

eva = 摩sir剋星

俾真力咁廢我寧願套現佐

買比真歷,點解唔用佐
點睇換完唔覺勁左

費蘭尼係山東碌撚中左支那肺炎

呢件沒得瀨外國傳入掛

換嗰過氣老野翻來真係當車水魚咩
射罰球有朗唔使要pjanic啦
一係就拎dybala換

祖記除左c朗

無人夠班踢車仔

中左肺炎 踢得返先講 意甲野而家一定不了

幾年前嘅比真歷真係ok
而家不了

笑撚咗

Joe Cole on Barkley

“Ross has improved. He is a top player. I’m a big fan of Ross Barkley. Always have been,”

“The last two games, against Liverpool and Everton, he was brilliant. Absolutely fantastic.

“I’ve always thought he was a top player and I think he’ll be at Chelsea for many, many years.

“Now the challenge for Ross is can he keep doing that, can he be that player who drives Chelsea on to win trophies, like his manager was? I think he can.”

“I like everything about Ross. Technically, he's spot on. The mental aspect of the game, he's getting better and better. Tactically he is improving all the time.

“I just think he's a top top player for Chelsea and England. As football evolves, players like him are getting more and more valued. He's a fantastic player

咁多人迷巴鳩

護旗手帶隊真係攞命

8號傳奇

至少埸埸打到勝愛咁先算啦

糟糕都迷巴

去過腥加坡

Top? 睇過，邊撚到top呀？

簡狗躝未

迷巴

條友真係唔識架喎.jpg

其實巴仔係車路土就同賓施馬係皇馬一樣
雖然數據未必突出 但好有作用
又會儲一排seed係重要賽事爆seed改變賽果

@Hawk
Kante其實係290k/wk 定150k/wk?
有d人話另外140k係add on

lan

10M quick lan

最多基沙文古天奴每件5M幫你接貨啦

糟糕唔𠹌識波

安狗換基沙文 10m回購夏狗啦屌

淨計硬件係幾好
個腦唔知生咗去邊

外國球星嘅確診冇得㩒

Stay

見到林鄭媽媽喊我都哭了😢

應該290k連埋add on

Ziyech Liverpool fans

屌，快躝

躝得

點解椰樹獸張卡99 咁勁

仆街波衫都未舉就有25

巴仔可能真係好撚勁 大家走漏眼
同當衫派精既a查一樣

Ea 整比d 職業球員 用番自己張卡 個個人都係99

陳云根幾撚時死

Btw
J.Cole 係青年軍教緊

咁就含撚啦 叫班新仔學傳奇巴克利

屌 諗起個場新仔一腳射上天 巴尻過去拍佢膊頭

請支持傳奇巴仔🥰

巴仔都會射上天

每個球星都有張自己99

青訓偶像:
1. 安
2. 傳奇巴仔

幼幼培育

1. 爭12碼射
2. 藍天射門
3. 落gay bar

Sell to PSG pls

第三

之前嬌魔好似話過出場前巴囝有比建議佢

車路士3大Legend
巴仔
衣狗
堅尼地

zaha係個好人！ Welcome !

禁酒有撚用咩

突發簽咗個德國中場

咪係屌佢老母

幻齒？

又一性奴俾西女人收歸旗下玩磨豆腐

睇返呢場痴線程度不下於對拿玻里
未回塘摩蛇臨尾出到三前鋒

goal 傳 chilwell
sky sports 傳 rice

終極護旗手

全副武裝

跟隊記者好似都有講chilwell 不過鷹話轉會停晒 睇下算啦

識驚好事黎

見過鬼怕黑

I said chilwell is too target too

rice welcome!
chilwell 不了

一定貴到仆街

屌你老母中國武漢肺炎搞撚到冇波睇，悶到仆街

Kante 躝

Chilwell 會唔會好貴，5千萬鎊以下都話合理少少

Rice 唔撚係掛

Welcome Melanie!

我哋車仔有水飲點可以唔食飯

拜狗隊長都簽到 真理奈又贏

其實係咪已經擺咗重心落除咗男子一隊以外嘅其他隊

球會買人方針係英人優先

Choose one
Kante vs makelele
Luiz vs cahill
Ivanovic vs azp
Zola vs mata
Joe cole vs willian
Anelka vs dc
Malouda vs kalou
Rami7 vs kovacic

鷹點睇
The dark side of Mourinho呢本書？
入面講啲野係咪真？

發覺呢度冇人講傳奇Drinkwater
新聞話佢喺維拉畀人排、同隊友打交

到底佢來季會唔會返車路士

唔怪得巴囝都迷
除左英超之外買人又咩聯賽優先或者啲scout多數睇咩聯賽

本土派

令我想起利記當年買downing adam carroll

沉淪左唔知幾耐

條友係咪黎踢波㗎

呢幾年油王係咁比英國政府搞
仲係咁幫手升英人
又提供免費酒店食宿比英國醫護
幾有錢都好
油王始終都係一條毒撚
比英國政府收兵

呢度仲有人話佢有料
咁既心態不如叫條撚樣退休好過啦

又唔係你比錢

廢

唔會廢過宜家個兩隻。。。

Sancho
我諗起幾年前杜格猁殊專買英倫三島球員嘅轉會政策

Whhyyyyyyyyy

有料同心態垃圾有咩關係

有咩人有料同時心態垃圾

我只係話佢絕對夠料做後備
但佢唔係踢波嘅心態真係食屎
當年阿祖安奴都有料，但心態唔好

水晶宮
Zaha轉咗會都唔覺

好日都唔入黎 見親呢D標題都好想返入車區

水晶宮件衫靚過呢件啦

好柒

btw西女人終於肯簽人

Barkley vs Lampard

藍色唔再係主角
不能接受

其次太永昌宮

Loyalty黎計，巴囝屌打

以英人做方針 但貴既又買唔落手or 唔夠人爭

咁其實係咪只可以買英人幻幻博有人彈起

都值係嗰句80 m cllm 不如30m telles

Sancho同Lingard live
其他曼聯球員都有comment 互動

LKK 愛華頓完季最後一場直頭同傳奇古圖斯傾電話恭喜車仔

最後走左去曼聯

干1 lkk係愛華頓主場睇IG live 車路士奪冠
比愛華頓球迷屌添

係no.1 fans 既自然會黎
唔係既無謂FF

鷹貼個件作客幾柒下

It’s true that Lukaku wants to join us in 2017

作客定主場

咁做咩去左曼既最後

同連燈財經台班傻鳩一樣
一味等到撈底價先買，遲遲唔落bid

轉過頭就好似錯過低位咁
一轉眼比摩佬快人一步買左了

咁球會買人同林伯買人係咪有分別？
之後鷹好似有講過dunk係球會target

我地都可以組屬於我地嘅神軒查理亞當同人妻

到七月車迷就會寧願繼續ban轉會窗
dllm is coming

第3 作客

有邊隊奪冠隊係用本土骨幹

Angel gomes已經係我地嘅人

當年疤

山曹同車球員fd只係都市傳說

我諗Sancho到最後都係睇錢

唔緊要
老閪都買sancho囉

西女人齋問價唔落bid
之後獌出手 傾晒deal西女人先落bid 但已太遲
最後買左女人達補飛

let's talk about Lukaku?

Yes

水晶宮

求鷹解答

Nike template波衫
疤下季有件同pattern唔同顏色

一隊波太多英狗好唔掂

cctai有Post打飛機話黑警精神狀況就快爆煲真係笑死
班狗人生同事業顛峰添啦，手足就真係精神狀況就快爆煲喇

有冇圖?

Go go let’s go

死得其所

仲有希望疫情爆發攬炒埋黑警
現實就係疫情完左之後最無損失嘅職業就係黑警
你班蟻民個個等失業

講咗9個月

個個post topic都鬧緊佢地 精神一定崩潰
好彩有標題師抗爭🙏

仲可以逆市加薪加資源
OT又Claim足

根本係 之前見到d狗罰企
有唔少人行過都會同狗講加油

屌佢老味6000萬買條波都控唔店既廢柴番黎

其實唔係支持定反對佢哋嘅人數多寡問題
係佢哋個思維覺得真係「香港市民」先會支持佢哋
其實都係暴徒曱甴Blah Blah Blah，所以可以玩你哋又拉又打
特別係而家口頭屌吓佢哋都又拉又打，連屌狗都唔多敢
班撐狗藍絲講加油數目唔會減，令佢哋聽到支持自己嘅聲音更多
而家加埋武漢肺炎，少咗反政府活動
佢哋更加覺得佢哋成功「止暴制亂」
為香港重回「繁榮穩定」立下汗馬功勞
令佢哋覺得自己真係為法治、正義而戰
而CCtai個Post入面啲人就淨係識呃自己，話佢哋精神厭力大

我地車個班 女又唔識玩 錢又唔識fing

連偷走都係去踢波

Torres XI 因為係利記訪問佢 係咪所以唔答林伯答謝老四

咁可以點

學火撚鳥移民大英祖國省

我諗最後一個 係有搞下自己品牌嘅車 應該得T9其實真係要搞下呢啲先有返些少星味

冇話可以點，只不過CCTai啲人自己自High打飛機

安仔有 WVagency，成功球員課程！

睇fd睇錢都唔到車

成日見到d post笑中共/港共/黑警就嚟爆就嚟死，或者笑佢哋on9就覺得真係好天真
玩手段全球都無幾多個國家夠支共勁，俾cctai講到白痴咁

對付黑警只可以孤立佢地
其實除咗某啲搏出位嘅柒頭
好多人都唔夠膽認自己做狗

所謂藍絲 其實都係一班低學歷同低智商嘅柒頭皮
睇下啲撐狗大會去果咋係咩人 成班弱撚智
除咗打飛機嘅老屎忽 好多做狗嘅自己都知自己有幾唔受大眾歡迎

所以做好自己 拉攏人一齊孤立班狗
同埋傳媒打好輿論戰都好緊要

就咁睇肺炎呢單野
明明源頭係支共
共狗可以到全世界爆完之後 求其送下藥送下口罩 控制到一個屈尾十令到班西方懞撚相信佢地係救世主
再拉攏班左膠同who一齊話武漢肺炎係racist 搏個同情
就知刁大大個班子係唔簡單

有幾唔簡單啊
咪又係憎佢既都會憎

意粉、英省 呢d奶共都奶上腦架啦
反而最大得著咪台灣國際地位上升

歐盟、美國、台灣 三方醫療組織架空左 CHO

大家覺唔覺得飲得水多係時候要食下飯？

couldn't agree more

Sancho黎既話我願意買咪佢老死連美斯返黎

但係唔好出場thanks 返黎陪下一隊練波

調轉如果下年成季買得辛狗一個deal唔deal

CHO

Let’s Drink water 💦 after eating 🍚
Best dynamic duo in the world, welcome 🍚

呢條問題好似之前出現過 呢到既人覺得山曹係可一不可再 要all in

跟住鷹好似話買左佢就無哂錢其他位補強

水左佢過黎可以用10年，其他位慢慢補囉

飯狗 in
毒狗 out

係 我地英超阿積士 呢啲成曬名就賣得

Ancelotti's first season at Chelsea would be Ballack's last.

"Carlo want me [to stay] but the club made a decision to only give players of that age a one-year contract. I wanted two," Ballack said.

"Today, I can say maybe it was wrong. I should have stayed, even for that one year.

跟手我哋安仔想要3年 super super legend

令到無額外嘅人憎佢其實對於中共嚟講已經好成功
當初爆武肺個個仲諗住支那呢鋪死硬

Chilwell Rice Sancho

撚伯其實喺咪想砌個全英隊出嚟
遲下修夫基揀嗰11人分分鐘全部都喺車仔

中共喺90年代西方放佢一條生路後已經做滲透做咗廿幾年

意粉個口交部長奶撚到

不了 翼唔係最急切
買咗中鋒後防左閘先

17夏年lkk女人達爭奪戰
結果兩件都係垃圾
兩年後敗走哂

收得返轉會費當賺

施蒙尼=車狗契家佬

Laca都就敗走

Laca黑仔啲
撞正個完全鳩咁黎嘅愛蛇
跟雲爺爺應該打得起

Laca都算風光過

人地上兩季起碼14+4 13+8先

純粹好奇問
賽季暫緩咁球員仲有冇糧出？

發覺美美美c關鍵時刻都好撚勁 全盛時期比人underrate

屌 拉拉拉斯先岩 打錯

達第一季都11＋6啦
依一個豪門前鋒黎講三個都唔合格
買完返黎半季爺爺就買奧巴

好掛住傳奇巴仔

冇糧出嘅話應該已經有人嘈緊
所以大家嚟緊兩年唔好再屌Marina
幾個月冇收入佢一定好頭痛😣

拉7真係勁
入球能力又有
根本多化版毒狗

合約期內 點解無

.........................
拉7傳波廢到仆街果期你訓左？
防守能力廢過黑短人好多，當年都只係無限氣既四不像
打防中嫌佢唔夠防守，打邊未夠技術，更加唔好講攻中

打而家毒毒個位勝任有餘

你可以話啱打啲但拉柒點會勁過簡狗

純防中位就肯定冇得比 而家呢個位就肯定好過毒毒

原來走咗咁耐都係33歲咁早去中國做乜

嗰時車區屌到仆街嘅回塘拉柒 而家又懷念返

OCR

R聯由分組賽到四強都係佢救世喎
Chip死vv個球都痴撚線

咁佢全盛時都勁嘅
拎歐聯嘅嗰程佢好重要
對疤狗大劣勢下即刻追返球

話拉柒勁過簡狗真係Youtube球迷
淨係睇球皇片當睇咗波?

Lukaku一早疊埋心水返車路士，所有合約條件一早傾晒，死因係Marina對呢單deal有保留，認為轉會費過高，亦唔想比10m agent fee比Raiola

Everton股東Moshiri講法:
“Then, last summer, we offered him a better deal than Chelsea. Whatever they offered we matched but he just didn’t want to stay. He wanted to play for Chelsea at that time.
(證實左車路士同佢傾好左條件)

Lukaku講法:
"I was gone, I was going to Chelsea,"
"I was looking for an apartment, an apartment for my mum to stay in close to the practice facility, so I don't have to drive too far. And then Man U came.
(佢為左重返車路士一早做好晒準備)

都市傳說: Conte為Lukaku set好晒戰術
Lukaku: Antonio Conte wanted me bad, like bad bad, he wanted me when he was at Juventus in 2013. We have a really good relationship, we have the same agent. His playing style, he needed me for his team.

"So he showed me analysis of the game, how he wanted to play, so for him, he won three Italian championships, he did a three-peat before he took the challenge up and one of the three-peats was unbeaten.
(係真，Conte已經寫晒分析，做晒Video比Lukaku睇)

Lukaku總結左佢去曼聯既原因
"They came and they told me - I was in New York - I get a phone call from this number and I'm like, 'Who's this?' Pick up, Jose Mourinho. 'Rom, how are you doing?' I'm like, 'Yeah, what's up, boss?'

"'I'm gonna get you back, we're gonna pay £75m plus £15m in bonuses (add-ons) by next week, so I expect you in LA. So go and do your s**t in LA and I'll see you after [in pre-season]'. I felt the dude was lying, like 'I'll see you'.

"I spoke with Ed Woodward as well, he's like the GM (general manager), we had a good conversation, we spoke twice, I think - and in that conversation I could feel his trust. While Chelsea it was the coach
(原因: 佢覺得曼聯上上下下都好信任佢，所有行動都好果斷，但車路士從來只有Conte想要佢，佢唔覺車路士有足夠誠意)

我屌死個西女人

拉柒快但帶波能力欠佳
傳波一般，零傳球視野，防守又唔係特別好
係入波能力都OK，同跑全場
而家幾年後吹到強化版簡狗
都唔知三五七年後會唔會吹垃圾車時期嘅達子係痢時代嘅費托

不過拉7係球會第一個歐聯冠軍
最重要功臣之一對疤1助攻1入球

意思係班球探identify到d target後
會持續觀察+做report

然後同Lampard開會 分析+推薦
再視乎Lampard心水 再決定買唔買呢d球會target
當然Lampard都會有自己target

部分球探長期觀察target: C.Wilson, Dunk, Zaha, Soumare

另外見人問球會scout開邊d聯賽

好多 但主要係法甲同英超
原因我地有個法藉scout，搵返黎既球員record唔錯
另外球會長期目標係培養多d本地球員，所以英人會先考慮
同埋球會同一位巴西agent好熟，經常推薦d巴西球員比我地，record亦都唔差

當年跌到乜咁仲可以去邊

車迷係咪傻撚咗 拉7係簡狗強化強

撚狗真係好躝
d target無過好j
衰過沙狗

有咩巴西球員唔差

4件有3件28歲仲要咁撚貴又無1線實力
以件球探炒左去啦

Nathan,假卡卡，堅尼地，柒頭安，雷狗，艾馬臣
全部垃圾

過幾年呢班上埋神枱

batshuayi falcao
Pato drinkwater baka marin
Baba dllm hector cuadrado

Chilwell 85m迫住J

Alex, Ramires, Oscar, Willian, Nathan, David Luiz ,Lucas Piazon, Wallace

同一個agent

球探長期觀察target＝垃圾

美隊

有1半都係廢柴 無個上到世界級

可以8串1 堆垃圾
真係垃圾車先做得出

Chilwell值搏率大過telles 先
最少前者後生打開英超
仲有個英人身份賣都易賣d
後者就只打過垃圾聯賽
歐洲賽就現形

有兩個歐聯級

支停插

屌
咁早排簡迪都瘋狂斷波啦
個陣踢sorry ball 呢度堆人都瘋狂屌話簡迪變左四不像
又叫out 又開大戰

講真 個陣不嬲都屌話拎拉7打邊係on9
但拎返當時拉7黎依家隊波 打返CM
我唔認為會差得過簡迪

真 我揀Chilwell Telles 過幾年又要換

個陣同希sir唔啱牙

我迷米帝

Soumare唔差喎
只係中場中應該未洗再買人

咩回塘
摩3個陣復出係咁幫摩狗吊命

成撚個藥鳩咁

不過依家轉會太多變數
轉會窗幾時開 聯賽幾時完都未知
同埋少左收入 隨時cut轉會budget都唔定

OCK呢d就唔好講啦
講傳波又唔夠馬達黎
突破又唔夠世三
雞肋黎

米帝 absolutely legend
個陣秦利走左 應該米帝做隊長

唔係Willian幫摩佬吊命？

呢度入面算垃圾都係三個啫

兩個都錯
柒頭安吊碌鳩咩佢根本都係廢聯賽
係摩3任內聯賽入得兩球
拉7染怪病之後已經廢左好耐

屌幼聲
儲左咁多賣人錢都cut筆值

除左nathan piazon,wallace

其他全部物有所值

唔明屌乜9

8中5 仲想點

cut budget

成堆都垃圾

人地皇馬就兩件頂級幼幼
阿狗隻巴丁仔都勁過呢堆

拉7俾著宜家起碼七千萬

marina d手袋貶哂值

得安同電欺一線

估唔到拉7同簡迪都可以有內戰

以兩件二線實力一線名氣

拉7都垃圾屌你咩

#mufc have been in contact with Jadon Sancho's agent for two months and are working on his contract. The coronavirus pandemic is making it hard to communicate with Borussia Dortmund. United are confident [@FabrizioRomano]

Good source

here we go

點解係good source 純粹拖遲傾唔到住
條臭閪又唔做野就算拖到下年都無用啦

垃圾車年年都無得j
下個轉會窗又注定買堆垃圾

傳奇

好似走左好耐但以加先28

干地拎住lkk係意假連拉素都過唔到
說好了既為lkk set好既戰術無咩料到

有活力 有防守 有d進攻

樣樣有d 又樣樣都差d

有默西塞德郡殺手，唔怕！

一定有料過莫拉達先啦

拉7對巴塞果球笠射都值幾千萬喇
Alex係呢隊車都應該打到正選有突

拉7係1助攻1入波

佢果季瘋狂j毒鳩加莫拉達

摩佬敗走鍠之後
有邊個攻中俾摩佬調教過之後會有前途
米帝、pogba 都衰撚左啦
Kdb好彩走得快
如果唔係佢都仆埋街

Lkk都敗走英超啦
比較咖喱味既屎or屎味既咖喱根本無意思

盧卡古就點都勁過莫拉達一班先啦
莫拉達兩季意甲加埋都入過盧卡古1季入嘅波

普巴衰咗啲乜撚

衰在不孝

普巴係衰態度姐
根本有料點教都唔會差得得邊
差果d本身根本就係平庸居多
又唔見夏狗會變差

Alex R7 Oscar Willian Luiz
點睇都唔會叫垃圾掛
件件都俾你扑中係Hazard質素好冇

Lkk大賽麻麻地
佢而家係國米踢大賽都隱形

夏狗係揀波踢同唔上進既代表

事實證明你嗰季買到Lukaku都係會俾鏝屌打
而家冇買到咪俾班迷干有永遠嘅幻想買到干地要嘅人就拎到歐聯
但事實Baka同飲水都係干地點名要嘅人

冇記錯呢度入面有3個比人叫過做新卡卡

莫拉達咩比賽咩聯賽都好麻麻

你記錯

殺左利狗

Lampard 係球員管理/關係 呢方面處理得好好
對上幾位教練都做唔到

比鏝屌打係事實
但未至於迫干地打焦土，焦到打歐霸
干地為左LKK （仲有馬迪x baka）set好曬戰術

點知2個月marina 一q清佢袋

Alex剩係重炮拉西free kick都夠做

車legend
班幼幼有邊個唔係睇L8 波大

我細個當佢窮人版卡路士

馬迪係自己遞紙走+油王開綠燈
Ching快d追返之前鷹鷹d post 先

呀係

總之我係同情干爹打焦土
完全比人迫害

點當
差成20cm點 一個中堅 一個左閘
仲要佢地都差成10年

下季再鳩流流買人管理幾好都無用啦
以加老嘅老嘅廢嘅廢
後生柒果班身體健康
有潛力有能力後生果堆就個個玻璃造

呢d野個個開頭都好嫁啦

下季見真章

咁撚仔又真係唔同
球會地位已經無任何一個領隊比得上，加上咁多青訓易教易聽話

米基爾最高峰既一場就係歐聯決賽

Goodbye Sancho
下年前四 利鏝獌李，車狗又要爭前六搶歐霸

No.1 fans

可能有大奇蹟日呢

萬劫不復年年J青訓 買2線球員 打歐霸第二隊阿狗

不進則退有咩計
自層搞收支平衡 / 健康薪級表....
就有呢個結果

支持買入樽同衛訊
佢哋會係車狗版van die同mane

啲finishing 好高汁

搞唔係問題，問題係班友仔眼高手低，剩係班球探眼光都夠你死

無咗sancho 我地仲有包皮！welcome!!!

包皮 你下面就真係有一塊

係 sancho呢啲二線波我地放眼包皮

Chelsea have given Willian permission to return to his wife and daughters in Brazil. Other overseas PL stars have had similar requests rejected by their clubs. More to follow. #cfc

希望賣毒狗籌錢補強

屌你老母食屎啦
佢先係真正嘅大袋狗
之前又話屋企人好鍾意倫敦
做咩又要返巴西

世三筆錢都未用

今個轉會洗夠二億啦屌夏神再加一億預算，合情合理

買返辛祖 chilwell ake 再加借個jovic we are good to go

啱啱對完草

因為武肺想返去避姐 呢樣合理

巴西個傳播速度都唔好得去邊

第一球廢托

好多球都係廢托助攻

點都好過英國
香港班留學生返黎就唔屌得，球星返家鄉避就唔得
都無波練無波開架啦，留唔留係倫敦關我地撚事咩

連返歸都唔得，反安惡撚到

有病睇醫生啦

Thank you and goodbye

然後話自己唔係盲反

包輸阿姨全季冇事
Rlc CA嗰d半季都踢唔到

美隊個樣殘到

美隊條撚樣日日玩抖音

留學生都抵屌

呢次咁啱有得抖足，希望可以打好個底，美隊都算，切再傷真係無希望

雖然你地成日屌巴膠
但我覺得買佢真係冇問題
15m後生英人又任勞任怨，買佢返黎都係踢後備
係今年其他人傷尻哂先搵佢踢正選
2020年開始都踢得幾好

黃紙嗰時冇波都有助攻交吓
數據睇落似攻中

個時買都係咁話
15M買本護照都抵
同埋佢有質格坐後備
不過佢經常搏屌

當林狗季初排佢先過Kovacic 個陣我就知你講既野唔係事實

佢留隊係會造成劣幣驅逐良幣既情況出現

當一件見曬頂既廢柴因為佢英人身分而擁有特權時，對球隊唔係一件好事

少有地認同追清
盧鳩古衰極都有身型有噸位, 喺前面周圍撞都撞散人地D中堅
達狗喺前面就比人一hi就比人撞跌

起碼見到LKK 今季係干地手下幾勁
唔明有咩好屌
呢單肯定係西女人衰

剩係殺中下遊已經夠穩食前四，LKK呢單野完全無得駁，係高層問題

仲搞走埋干sir
油狗同條8婆快撚d躝

派清成日陰啲陰啲想幫自己嘅達子論平反

場場出幾分鐘邊有咁易傷

CCtai仲吹緊武漢肺炎係攬炒
係啊，中共攬炒你啊嘛
成班人真係唔識分你攬炒人哋同人哋攬炒你

好似當年獌既口吻

佢哋覺得大爆發自己唔會有事
疫情完左死嘅失業嘅只會係你哋班蟻民

洗撚平反
佢心理質素係好撚差唔撚洗兜

林狗排巴鳩先過高華錫真係好搏屌

你估支共玩攬炒唔撚洗還
而家支那都勁多學者出黎反雜種
要求有言論自由

攬炒到藍絲is ok

係攬炒呀
各行各業收皮 大把人失業/冇糧出
多啲藍絲廢老賴野嘅話我唔介意中埋

你自己條命唔值錢唔洗講出嚟
咪天真啦你估疫情之後會死得快啲？

你當支共流架
玩輿論你洗同佢擔心

武肺殺唔到你
你估黑警/港共會放過你咩
日日有手足被自殺你有無可憐過佢地
難得有武肺可以攬埋藍屍廢老一齊死
Why not?

無啦啦屈人唔關心手足

成班鳩叫攬炒嘅小學雞收皮啦
香港要收皮嘅一定係你哋最撐嘅小店黃店死先
其他藍嘅連鎖集團食店藥房政府實會bum水幫
仲有黑警只會繼續年年加人工
睇少啲戲啦成班

派狗下下都搬死咗嘅手足上枱
收皮啦你投泛民就代表對得住佢地？
收皮啦柒頭

你咁講不如投降啦反正做咩都冇用嫁喇
你真係戇撚尻尻

Yes
唔睇名以為邊條5毛風向狗走撚左入黎

平時啲利益輸送照做
已經夠養班撐警撐政府嘅商家
仲未計啲所謂「舒困措施」

點都唔係用攬炒啦
話俾現實俾你聽咋
邊個攬炒緊邊個都唔知
冇撚腦

關投降撚事咩，只係講而家所謂攬炒係中共攬炒你
唔係一直追求嘅攬炒，好似消息獨立關稅地位同香港關係法
咁先真正炒到班藍商家，港共甚至中共
你而家淨經濟差，估你吓港共救市會救邊啲人先?

佢哋幻想嘅攬炒係全世界死晒大洗牌
天真到

所謂「大洗牌」，最多咪好似好多連登仔咁
樓市跌，佢哋可以低價買到樓
個制度冇變，最上面個班根本郁都唔郁

佢係講到早半年既攬炒都冇撚用
武漢肺炎後炒緊係冇用嫁，咁可以點啊
求啊柒婆幫你啊？唔好成個五毛狗咁亂尻咁屌

我同奧狗從來冇講過攬炒冇用
只係講而家所謂「攬炒」只係中共攬炒你
同一直所講嘅攬炒根本唔同
之後就冇啦啦屈「唔關心手足」同「做咩都冇用」

2012車 vs 2020 利

車
利

取消香港獨立關稅區/香港關係法
目的都係利用香港剩餘價值
迫支共就犯/唔就犯就同支那經濟攬炒

得罪講句
以支那極權統治要維護面子
要迫支那就犯談何容易
支那唔就犯+取消關係法=而家一樣冚包散

支共攬炒我地/我地攬炒支共唔係重點
最重要係個結果
支那經濟已經大倒退

一路講緊話用支肺攬炒嘅人
幾時講之前嘅攬炒

結論：進攻功能組別吧！

其實有撚分別咩
兩種形式嘅攬炒 最大影響嘅都係基層
重點係睇下個結果乎唔乎合到預期

自己主動攬 最多只係會令小店死慢啲

你自己睇下你第一句有冇講明
你冇話之前冇用既我道歉

派狗討論乜都會用死左手足嚟情緒綁架

#877
係有人提起cctai武肺攬炒我再講

唔好天真啦
齋經濟攬炒只係郁中下層(唔計食政府班人)
有住一個政府做支持
最上層班撐警撐政府最多咪買少架車
取消香港獨立關稅區/香港關係法就影響埋外資投資計劃
對最上層影響深遠好多

其實而家外資都死鳩埋
歐美經濟差到仆街
美國講緊重現1929經濟大蕭條

只係香港政府成萬億儲備
佢唔燒完d大機構點都唔會有大影響

沙士一役有辦你睇
最後支共只會放班支那人落嚟"救"港
經過之後十幾年點赤化大家有眼見
幻想用疫情攬炒你未免太天真太睇小支共

你講d野好撚似d cc台5毛風向撚
你俾黑警hack 左account?

唔夠講就屈毛

派狗:我哋進攻功能組別先對得住死去手足

咪就係，所以咪要影響埋個長遠投資營商環境先郁到最上邊

唔洗係度吹奏支共
鬼唔知支共利害咩
鬼唔知同支共鬥係九死一生咩
鬼唔知做順民最安全咩
69、612 奇蹟咪就係我地不問勝算
願意為自由犧牲既結果
我剩係知而家放棄抗爭香港會咩都無

有好既方法抗爭咪拎出黎討論
係度吹奏支共、黑警就收收皮先

奧狗只係你叫認清事實
無啦啦就變咗吹奏支共、黑警

抗爭=/=用武肺攬炒

睇清事實先做到下一步架嘛
咁都叫吹奏
佢日日幫泛民托大腳又叫唔叫吹奏

屌你又老屈
講撚左n咁多次有本土投本土，無本土投泛民，死都唔益建制派
都可以俾你講到幫泛民托大腳
你死返去幫支共打飛機

含撚投票就含撚投票啦

大家講緊嘅攬炒唔同
支肺嘅攬炒基本上都只係廢老同港豬 叫做趕下低端人口

又內戰

講波啦仆街

講政治正一含家剷

講起含撚投票
上屆含撚投鄺俊宇
做野仲多過蟲泰
屌今屆一票不投熱狗
睇下有咩其他本土投好過

無任何news 都推得郁個post

又係每日一內戰

成班唔使返學係屋企就會咁

車區ching近期聚會

依家d細蚊仔係咪多數捧利鏝

支那依家撚有水咩
仲點會放到大陸人落黎

呢個真係最好笑既笑話
班支那人已經閂水喉

金鋪同藥房呢d本身年頭已經麻麻
依家只不過直接幫佢地drop to zero

蟲泰真係

藥房唔會 年頭幾好賺

好耐冇同過細路吹水 不過好多時都有聽啲人會帶個仔去車路士訓練班不過係咪做埋車迷就唔知啦

應該08轟勁啲

班鬼佬車迷仲可以串獌無前四，踢波無form所以Sancho唔會揀
哪來的信心講咩童年偶像好想嘔

獌狗比400k week 乜撚嘢都簽到啦

嚟車有得跟安仔學踢波

係嚟車繼承10號

話會放支那人落黎真係搞笑
支那人無外匯，仲放自遊行落黎
搞笑咩

你當人兄弟，人當你

rashford 個post Agent Ta9

今獲分分鐘要拎美債當賠償比美帝

其實ching你想點又話人利益輸送但又唔讚成選功能組別 明明光服立會就可以唔批錢 當然支共玩釋法玩DQ就後話啦

一日有人交稅 正苦都大撚把方法利益輸送比自己友

靠泛民光復就死得人多啦
班柒頭為議席同份糧架咋
俾佢哋拎到過半咪又係失蹤唔投票/搵一兩個投贊成票賣你豬仔
仲信泛民就收檔啦

皇室都中埋
唔覺得英超可以6月重開

光復立法會都可以靠本土
本土搵人選功能組別
選得贏一樣光復立法會

師爺先係真兄弟

Chelsea are 'dealing intensively’ to sign Jadon Sancho from Dortmund.

- SportBild

Frank Lampard covers face with scarf and wears gloves to walk dog Minnie amid coronavirus fears

自己都出咗去

你叫鬼佬stay at home = over my dead body

放狗話唔計

泛民不死 香港不生
只要泛民冇份 我覺得搞咩都有前途
啱啱黃碧雲已經示範咗畀你睇

邊幾條仆街係反安

做運動唔計，不過係隻狗做運動

我諗唔係聚會 佢地真係唔計
上次MM衰在約人踢波

Pedro Rodriguez on his future: "I’m ending my contract (with Chelsea) this summer, but right now it’s not the most important thing, nor have I stopped to think about it,

From there on what has to do with my future will come, but right now it’s not the most important thing when you don’t even know when you’re going to train again..” #CFC

We focus on this season, we’ll see

對比起安 毒毒嗰啲 咁我寧願睇依啲內戰

負評嗰兩個係咪奶開黃碧雲塊西

仆街油狗同條死8婆 還我干sir!

Bild 信得過啊

傳奇柏度

救命 點解連登咁多支那無謂新聞
根本無人想知同想理會邊個邊個係微博講左咩

要讓件11號比sancho
安都準備讓件10號出黎比包皮

父狗不嬲都些牙開微博

有排冇波睇

下雨天 總掛念巴囝
球場上那可愛片段

咁同柒頭安有冇料比呢啲切身啲嘅

躝啦死疤狗

安仔網上教踢波行得好前 而家個個聯賽都減薪

pedro要走了

人哋冇興趣 你點intensive都冇用

古圖覆左鷹twitter

鷹twitter係咩

180k not true

There will be no problem as I said

除咗奧袋 鷹有冇覺得邊個球員humble？

所以話啲球迷睇tier345八卦新聞當真 然後屌球員真係好on9

啲新聞吹佢想要180k其實我地信左既話唔出奇
睇下cho例子就知啦

又錯怪左譚狗

Man Utd aren’t the only club to make Contact with Sancho, he quotes “nothing is done” in response to a Chelsea Instagram Account. [@FabrizioRomano]

乜野唔出奇 我就係屌啲人鍾意睇click bait野當真然後去屌球員 唔通新聞話mount都要求加人工180k 聽落好似有可以所以球迷就應該信咩

There has been contrary to this today that Emerson Palmieri regards Frank Lampard as a sergeant and controlling. Very reliably told he's got his head down and is fighting for his place. Indeed, he has not pushed to leave Chelsea since he has joined.

There's a big fight from the current left backs to stay at the club.

勾未

ig story post左5個sources澄清係fake news

事實就係大袋傷膝有大約
球迷都覺得你班友會獅子開大口

德甲拜仁慕尼黑、多蒙特的球員和管理層都同意暫時減薪，應對新型肺炎疫情導致的賽事停擺。其中，拜仁的球員將會減薪20%。兩間球會都會表示，做法是為了在疫情危機期間，為球會的其他員工提供財務上的幫助。

拜仁前鋒羅拔利雲度夫斯基同妻子，上星期已經捐款100萬歐元應對疫情，隊友哥列斯卡和甘美治亦專門成立一個基金，共同捐出100萬歐元。

另外，德甲升班馬柏林聯亦宣布，球會一線隊同意在非常時期免去薪金，經理層和員工就同意轉為兼職工作的安排，變相減薪。球會在聲明表示，正齊心協力，隨時為德甲全面恢復賽事做好準備。

如果6月開返波 當7月中完 抖個半月係咪9月又開下一季 我feel到班友又傷 跟住就連豬五六場

派清會當睇唔到架，九西冇本土的話佢會含黃碧雲

派清:唔通益建制？你對唔對得住死咗嘅手足？

咁諗會唔會好少少，打左個更大嘅敵人先，之後你先再理泛民？如果佢出黃碧雲，白頭佬就另計

之後又之後
之後到2046泛民繼續出賣你你都繼續含
泛民建制一齊全體落地獄就最好

呢樣野根本唔現實, 你不如望美軍出兵機會仲大

你宜家咁諗起碼都有之後嘅機會
宜家嘅街頭抗爭規模都無用啦，咁我地應該點做？
互罵到2046 都唔合作，咩都唔做跟住2046 大家一齊攞地獄？

本土勢力根本仲未成氣候，你地又咁急擺佢上檯，咁比你係立法會有個一個半個席位，建制派又係大多數，你可以做咩？
根本我地都無得揀啦屌，鬼唔想全民革命？
有可以爭取嘅地方點解唔試下？

民主黨中西區區議會主席鄭麗願琼俾黑警拉左
你仲唔快d去開香檳屌你老母

同埋我含都含d泛民少壯派啦on9仔